(求救)我隻貓唔認得佢個姊妹可以點搞?

我屋企本身養咗兩隻貓,係孖生姊
事源早兩日我帶咗隻家姐去睇獸醫,睇完返嚟個細妹因爲陣味唔同咗而唔認得佢
佢當晚對住家姐勁嬲狂哈氣仲差啲打佢,老豆想制止佢差啲攻擊埋老豆
平時佢好溫順唔會攻擊人,佢個晚係直頭失控

依家過咗兩日佢冇之前咁惡,但都會keep住對家姐哈氣又想走去打佢
因為佢地由細到大都未分開過,一分開一陣間就出事
咁嘅情況應該點搞?

我幫你收留佢

我之前都試過
我就由佢哋自己行嚟行去
如果佢哋wee大家就即刻分開佢哋
因為去咗獸醫到陣味唔同咗
過幾日就冇事了

屌你
打死都唔會送

如果你驚嘅話
試吓放家姐入籠1～2日 等佢身上有返屋企陣味

最衰隻細妹有時會想打個家姐
個家姐又on99咁唔知發生咩事
因為家姐受傷想佢好好休養,最驚屋企冇人個陣佢地會開拖

咁嘅情況建議你擺家姐入籠會好啲
係有少少慘啊 不過好過整親家姐
記得放廁所係入面！

我都係咁樣做,希望過幾日會好啲啦

可能醫院味嚇親？
梳吓毛抹吓身或者沖吓涼會唔會好啲？

放咗了希望過幾日會好啲
真係唔明我日日沖完涼陣味唔同咗隻貓都會認得我
佢個家姐去一轉診所就會唔認得

因為家姐可能沾染咗診所其他生物嘅味道
唔使太擔心好快會冇嘢！
我之前同胎兄妹都係咁樣
啊哥嗰幾日嬲爆爆
仲出手打啊妹
玩咗幾日又fd返

我屋企d貓帶親去做公公
返黎其他貓都唔認得 過返兩三日就冇野 我都唔明點解

係囉
你都有去診所架喎

下次帶晒兩姊妹出去？

我之前帶貓貓去睇獸醫，因為貓貓去左診所會帶左其他動物嘅氣味返屋企，屋企其他貓會唔認得佢，姑娘教我用佢地平時訓開嘅野，例如毯呀毛巾呀咕𠱸之類，包住同捽下去過獸醫個隻貓，等佢有返啲原本嘅味道

同佢沖返個涼得唔得

真係慘 日見夜見竟然因為氣味唔同就唔認得

你加入埋打埋一份

圖呢

無圖點討論？
（ 打交有乜咁奇？）